點先叫冇錢 住公屋算唔算？

學歷又低 又住公屋？

算

邊個話住公屋一定冇錢先

住公屋先有錢

公屋唔窮叫咩 咩叫窮